究竟個市妹到幾時

1月30向銀行貸款入市
點知美國話經濟好過預期
就妹到依家

今日妹完啦